「激突發」百里香下星期MENU

正阿

必食

真係想去試下

可唔可以叫佢午餐加個素選擇

素你老母

唔鍾意食肉又得罪你啊

得罪講句,傻仔先食素

同牛脷打茄輪

其實你擺明宣傳緊佢
論壇好似唔比架啵

好野一定要齊齊分享

星期日開唔開?

唔開

好矛盾
想推介俾其他人知呢間小店
但又想私藏呢間好野

拿
我真係忍夠你
雖則我住觀塘附近
但我又唔係到返工
一次去都唔到食

打手屌你老母

好似好正 我都想去試

星期六去

真係正

同意

聽日就試下個意大利枕頭包先

屌你老母叫左佢延長做埋晚市未?
點撚樣去食呀?

印度狗係附近返工定住?
你唔係跟你老母返工咩